中意一個人最好既方法就係做朋友

同上

做愛

大前提係對方冇中意過你
我試過雙方都有意 但最後曖昧完只做番朋友
最後佢生日時同佢講生日快樂都唔理我

我知佢中意我 我都中意佢
但試過太多次分咗手連朋友都冇得做
唔敢再拍拖

辛

WHY